窮人在香港就係慘

見到清潔工 撿垃圾婆婆都會比d錢佢地

太多呢類人 一般普羅大眾救得幾多個
應從源頭落手

可惜政府唔中意

由合約制轉外判制其一

我想知點解